【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水17

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

新人LM

我們只得八公里

ok

十四天不敵八公里

扮工

LM

hi

嗯

咁快爆咗post嘅

份工幾大壓力，越做越燥越覺得好唔公平。好想遞信同呢間公司講再見
不過屋企有人要養

騎牛搵馬

轉工有冇得諗?

x2

愈來愈容易眼淺 鼻酸

打機先

hi bb

既然無ot pay就緊係放低手上工作啦

yes

邊個咁大膽

咁過份

係咩事咁做先

諗番起 以前有個女同學喊， 啲同學走埋去安慰佢畀紙巾佢 好多成枱都係， 咁啱我又好想 開大又冇帶厠紙 ....結果.. 都唔知佢笑乜

加多腳 踢遠啲

本野好濕？ 佢做乜撚姐 仲細咩

好小學雞feel 成年人唔會做呢味野

是但啦 仲細咩 低低地咁

真係細～

我都好掛住10幾歲果陣

我都係18歲 唔知幾十個月姐

不用了 唔係同路人 都唔會再聯絡

都17歲啦 仲玩咩啊 仲細咩 做好自己就算啦

報復害我唔死咪得 報黎報去仲傻 唔岩做咪轉工囉

魚唔過塘點會肥？ 點都要走架啦

冇這感覺～

有啲人27都仲………

最多咪轉工

叻

yo

點解？

hihi

cls

發現女朋友做緊ptgf 應該點好？

中出即飛

好忐忑 個心好痛

個呀蛇搞乜黎

大家好

然後會點

唔知各位有冇試過係MTR識人??
最近分別經常係MTR撞到兩個女仔,好想識佢地
其中一個有開post問過

另一個女仔,呢排返工幾乎日日撞到
佢樣一般般,有D倒及牙
但可能因為呢排幾乎日日見,覺得幾有緣,所以想識佢
有咩方法??

不開心...

兩年半初戀分左

主動撩下人r下水吹囉

搞咩黎

結果都唔重要了

一切由頭黎過 最緊要上一段有得著就夠了

我驚俾人話係痴線佬

Blk曬佢所有野 無人再保護既感覺令我好怕 同左佢一齊我無左保護自己既能力 我心好痛

要自己習慣下囉

做人真係好攰

都冇法啦～

下次做牛

都好啵

都唔知會唔會再搵到錫我既人

有聲

long time no c

唉屌

屌咩

好多野煩

咁點算

點減壓

睇到了

格仔好warm 我回家了

有咩亂諗 過多ff?

恭喜辭職

點應為不佔一席?

唔明

認為

覺得係佢心目中都唔係有個特別地位(?)
類似只係個普通朋友

本身唔係普通朋友咩?

點曖昧法

點解答yes

小豆

因為鍾意佢

咁你覆佢咩

好人好者唔會反問你掛
一係佢都培養緊觀望緊 睇緊你幾大決心
一係sick play明玩你

要知道，一個人要玩你
你點避都避唔到
就算抽身都無意思
所以好似唔需要咁驚
反而快刀斬亂麻
唔好俾佢冷靜落黎
除非佢對你有feel多過你對佢有feel
通常男女係拍拖前後係掉轉

然後唔理佢 佢又唔理你

快刀斬亂麻姐係點 ？

應該用其他招繼續一野轟落去

同意轟落去

我完全唔get你講咩

呢個就係我嘅方法 用自己嘅方法令佢笑， 雖然 方法係解決唔到 原本問題

再flirt

哦 get了
姐係唔好end咗嗰下個topic佢

一路以嚟都係咁

其實我唔識flirt 我只會關心人

有時結果也未必係預期， 有人會諗 怪人 使乜你響度搞笑， 有人會諗 令佢笑嗰個應該係我

呢啲事重複 又重複

單纯既用心，別人當作是機心，當然無人肯走近...亦都可能有人會失望

各位早晨

早晨

早

公司車比人抄牌

食自己？

冠忠既車黎

早晨！
好得意呢個icon

想買相機

好肚餓

y？

我飽啦

我想自然醒

no comment

人人定義唔同 最起碼有主見 適當時候要guide到對方

係爽架

好多野未做
忙完我一定瞓十幾個鐘

佢認真既

多野未做 唔好自然醒

啱啱睇到，原來好唔鐘意我做依份

依樣都係咁多個原因之一

伸有樣令人反感既，你應該唔知

仲

有人會咁諗 喺乜嘢要自己諗

你唔好諗咁多，人嘛，又唔係聖人

一件事， 唔同人講有唔同版本， 自己判斷

自己會諗，今次就算有得做，下次未必有

大鍋了我係無咩所謂嘅人

你唔好理會， 呢啲係現實

無啦 我本身想10點起身做
約咗朋友1730...宜家無時間做 今晚等俾人屌

信我 如果連揀餐廳食乜嗰啲 都成日話無所謂你鍾意
好快出事
循例問完對方 對方無話想食乜 就要由你揸主意

收到

下次問你 你話我唔食

做咩先

有時口嗰句都未必係， 未必全部...

樓主雞蟲

Group project

壓力來自執著， 執著於自己要達到目標， 而自己定立嘅目標 根據啲乜? 根據自己嘅成績 畀人哋好 所以目標要高? 還是自己比其他人聰明? ..... 突然咁諗 好無厘頭

同女傾計唔可以上心
一上心就輸
熄手機調節心態中

同時 自己都會有講錯嘢嘅時候 ， 唔好咁介意

想扑野囉

做小型r&d...
睇下點樣先digest到啲seed

目標難道不是理想的歷程點嗎？

目標的根據可以很輕也可以很重 根據個人性格吧

係吖, 一步一歩去 ......理想 現實

慢慢達到啦,目標呢樣野受好多因素影響o架

有無好歌推介？apple music入面d歌聽厭左

會聽厭？～

聽得太多次loop到耳仔起浸

咁驚～

眼訓

邊方面? 點唔好?

我要做 bad guy

好人是沒有用的 只有壞人能笑到最後

例如呢?

多年經驗

壞人? 唔會人見人憎咩?

分享下

講唔出?

起碼自己活得舒服

無時間詳細講

Final destination

自己匿埋 一定會舒服

根本 講唔出

趕緊文 你覺得係就係啦

No dick

壞人 唔會覺得自己係壞

壞人唔係被所有人討厭

鳩噏就有你份

點解唔會討厭? 只不過唔會表現出來

欲拒還迎 男人唔壞～

如果你知道對方係壞人， 你會唔會提防佢? 仲會唔會毫無保留?

你依啲最多都係自私，唔算壞

dllm收皮啦 你老母就鳩嗡 你覺得我講唔出咪講唔出囉 我係鍾意咁諗呀 點呀

你都戇鳩， 學你話齋，我鍾意講咩咪講乜囉

我一定要用十幾個鐘一件事一件事講比你聽? 點解要講比你聽呀

咁你講囉 我唔介意 亦無需要同你解釋咁多

你咪冇撚講 我叫你死你 你會唔會去死咁白痴呀

所以咪唔撚同你講囉 你當個個好似你咁on9呀 返入你老母個閪度啦

唔撚鍾意做嘅嘢就咪撚做啦 冇人迫你㗎

我依家上咗一個會員

既屋企

你任問 我盡答

依個會員係你家人嗎?

不是

sp?

沒有sp

好似

點樣證明自己無精神病。 因為我風格太激進，成日被誤會

Yesyes

掛住你2個

俾佢發現左入去覆ok tim
出返黎笑死

is. skr skr nbnb 666

Sor ar係我懶 唔想打太多字覆你感情野咋

我鐘意用口

覆多d
口頭覆方便d

Btw 定d黎
唔洗單方面片面咁估佢諗咩同點睇你
追女仔可能似審犯咁
佢俾既反應 觀察到大家既互動等等
都只係俾個官(個天)參考既證據
無咩好講咩技巧唔技巧
係你既 就係你既

整定既
你真心試過 就沒什麼好後悔

55, skr

口定手

未聽過呢首

好辛苦好多心事 但係冇朋友理我 想喊

冷靜思考每一件事。辛苦係自己造成定人地帶比你，朋友可以幫你，但佢地可能唔知你辛苦呢

好想同佢地講心事 但係佢地冇人想聽

我反而心事好少搵人講
因為唔係個個聽完俾既回應都係會令你抒懷
有d回應聽完你會sad過未講之前
所以都係摺埋自己就好

唔緊要 你講 我一定聽

join

會唔會爆架

爆既話睇下死唔死，唔死咪繼續生存

最近發現最愛果個女仔係我當初冇鼓起勇氣追佢果個人
而唔係我女朋友
好心痛

勇者無懼

心唔心痛過沒咗你女朋友

佢會心痛D

我覺得咁睇啦
追嗰個女仔 你係咪一定追到呢？
就算追到 你地係埋一齊又係咪會開心過同宜家個女朋友呢？
以上嘅野無人知道
但至少呢一刻 你可以好好咁珍惜你女朋友
過去嘅野已經無得改變 但你可以活在當下 展望更好嘅將來
唔好到失去咗宜家個女朋友先後悔 到時真係雙失啦

Diudiudiudiudiudiudiudiudiudiduajajwmmwmskkamsmmwmmsmkwkqka

sigh

各位早

可以搵過第二件

熊仔

🐊

我喊啦

早吖

y～？

不開心了

乖乖～

啤兒

好唔開心 尋晚同女朋友分左手

放下～重新上路

佢話想我好先同我分手 我真係好唔明

要可解先知原因～可能真～可能其他原因～but 後者多

佢話大家唔夾就係唔夾 話唔想因為要我遷就佢而去改變我自己 佢話咁樣係屈就我

說法很好 但一係很理性 一係不夠愛

唉 成日唔記得約左人要甩底 已經擺低哂要做既野係schedule book 都成日出事 番pt 番學 約人都成日甩 忙到好撚大頭蝦

好嬲 男朋友book 錯雙床房
然後佢而家嬲返我轉頭

一人床 一齊攬住瞓

泊埋兩張一齊

新識左個女仔2個月佢香港有男朋友。單獨出去Road trip過夜會同床訓 ,主攻佢耳仔錫到佢好high叫到以為拍緊av但唔比我攻佢上下面。
佢會好有罪惡感怕會守唔住底線

有乜嘢值得留戀？
繼續想念她就會回來嗎？

只係覺得個問題唔係佢講到咁嚴重 同埋佢好似睇唔到我係呢段關係到努力過咁

都唔夠瞓

女上男下

仲會諗我無野做，你就會好開心?

啲種子落完nitric acid同hydrogen peroxide之後勁似嘔吐物，真係勁嘔心

有肥哋先好 我唔想大家既肋骨 卡住

以前嘅棉胎 有十斤重 係鍛鍊

Chem囉好無

喊了

點解條鱷魚咁細...

點解你會咁大

[size=6]🐊
[/size=6 ]

實係咁啦

🐊🐊🐊🐊🐊🐊

哇！咁膠嘅！ 用size嚟較大細

試下用電話mark？

咁人哋有男朋友。。。

早阿俊明
食lunch了

你仲要食飯

算啦 就算係同床都唔會做d咩架啦

所以求其食個包就算

🐈

冇笑～開心討論

終於分左手
做野完全無動力

撐住

個心真空左

由佢喊，由佢發洩出黎

喊既動力都冇

咁就靜下啦

個....性衝動, 主觀 暴力

好嬲 .......我自己

......衝呀

率 性 敏感, 但高傲自大

好嬲

而且是個怪人瘋子

你知係邊個? 我見你咁講我亂噏咋嘛

傲嬌 幾可愛吖

有時怕醜呢埋

助語詞啫 表示討論得好激情, 互相都有攻守, 出岀入入咁

有得既, 上下都無所謂

出岀入入 多活塞運動, 人先健康

點解唔俾佢教先
學埋佢啲好野走

c煙有冇原諒唔到既人

唔會動揺, 依個就係佢

一樣野都無做 收工

波爺

波波

風起

秀外慧中啫係？

啦

me願意

過9份

日月 check dm plz

抱有相同問題

好靜

佢應該唔知你les la

唔關les唔les事
都擺到明對佢唔會興趣
男人老狗隔冇耐send d歌詞嚟叫春
又同我講男女朋友應該點點點
都講埋關我咩事
仲叫人bb煩撚住
成日打嚟又唔知做乜鳩
講兩句又話冇緊要嘢講 淨係問我做乜
屌你老母你阻撚住我玩手機呀
收線又話唔好
問仲有咩想講又話冇 要人估估估我真係估你老母呀
男人老狗做到佢扭扭擰擰真係世界第一

for you

大我成十年都成個小朋友咁
我係直都唔揀你啦

我呢

佢幾大先 咁無聊既佢？

太可愛了

30都近啦屌
成個細路咁
仲話想比安全感另一半
你話笑死唔笑死

其實講到尾 你對佢無好感 所以唔出聲都錯

本來做緊friend好哋哋
無啦啦send d 歌曲嚟做乜鳩
老實講我都專登唔覆依d msg
仲有意無意講男女之間年齡唔係問題
先唔講我鍾唔鍾意佢 我係咪直
好多問題價值觀我同佢完全唔夾
佢覺得女人要靠男人先生活到 女人要生仔湊仔睇住家男人出去揾食
我就覺得女人其實可以靠自己 財務獨立 亦唔係一定要生仔
佢覺得小鳥依人先係好女人
我覺得女強人 女人要夠獨立先好
好多好多問題唔夾
就算係直都根本冇可能一齊 但纏住我唔放

條友仲煩過我老豆
又話我生活毒 假日鍾意係屋企有咩問題
又話我唔理周邊發生咩事淨係識打機 我會睇關我事嘅新聞0k? 我係唔撚會睇d咩乜鳩假期 亦唔想知 咪撚再tag我0kay?
問我星期日做咩唔返工 我話慣咗星期日family day 佢又話冇錢學咩人family day
真係痴撚線
一時又問依個依個男仔邊個嚟 關你撚事咩屌你老母

題外話 我覺得最理想既女朋友類型唔會係小鳥依人 任盈盈咁就不了

女強人 滅絕師太 李莫愁 更加不了

趙敏果類先係我的最愛

有冇啲咩方法可以鍛練下自己意志力令自己做嘢堅持啲自律啲
有時真係懶到自己都嬲
懶完hea完拖完啲嘢成日食返個惡果
不斷重覆又重覆

講多樣
佢係覺得男女朋友食飯係一定要男方請嗰d
大男人到不得了 唔講以為冇咗男人女人一定會餓死咁
唔好怨港女啦 有時係依種弱智仔縱出嚟

臨針前
大家有咩想講

唔洗安慰我
我係垃圾
逃避責任

請唔請一時時啦 邊個方便咪邊個比囉

總之佢真係大男人得不可理喻
連我坐火車去太子 係旺角東落車都要理
仲話我做乜唔係九龍塘轉車 又話好遠點點點
500M叫遠？你殘廢？
又話我行條路係錯冇可能行到過嚟
我屌你老母 我成個人係太子出現咗 你仲講冇可能點點點
唉條友真係痴撚線

仲成日話接接接
3歲細路女放學呀？
仲想揾藉口一齊走？專登等你行咗上電梯 屋企係反方向我都即刻掉頭走呀0n9仔 唔係有正經嘢真係依世都唔想見到依個痴線佬

人世界就是這樣～不似預期

唉

發現自己好花心

願聞其詳

我一心以為自己可以定性 點知呢家好似壓抑緊自己咁
同女朋友一齊差唔多成年 呢家好似變左心

都可以這樣說

我定力好好 好多誘惑都 say no 左

control freak

我覺得自己做得好好

佢管得我好嚴 我啲friend都話咁樣唔得

愛是恆久忍耐，又有恩慈，愛是不嫉妒， 愛是不自誇，不張狂，不作害羞的事； 不求自己的益處， 不輕易發怒， 不計算人家的惡，不喜歡不義………

管？～

佢可能對我冇信心

我好鐘意玩 但我會有底線 但佢都係唔信我

唉，最近攞左個女仔電話（親口問佢攞），原本大家都唔係好熟既，傾過幾次計咁，但係感覺到佢whatsapp好似hea覆咁，唔知係咪大家唔熟既情況下尷尬，定係我應該收皮

如果佢對你有興趣就一早有 冇就永遠都冇

做咩

做咩咁突然

為何深夜總是感性

有冇試過朝早

佢覆你咩

無

試下

夜晚諗野清醒啲

會日日見到?

直到6點仲清醒

訓左教 未醒

今日想見你
不如日日都同佢講i miss you

直通到6點丫麻

正 享受下lor

一啲都唔享受 忐忑不安

點解

而家係icu陪爸爸度過緊最後既歲月
而家真係度秒如年

要諗對方係咪鍾意你喎
你話好肯定就話享受姐

好掛住一個人
佢唔係女
佢係我師傅 教左我好多野
可惜緣份話去就去 佢唔再留係度做了
好掛住個段日子
為何失去了才懂得珍惜？

繼續同佢溫暖下

喊已經喊唔出
見到d護士不斷較低 低血壓水平響既數字
我地但求佢走得舒服

呢個都係過程麻 係咪想跳步 直飛死角

你覺得你會唔會忘記呢段回憶?

點解我做人會咁失敗

唔會

擁抱多d

完全沒聯絡?

咁我哋陪住你啦

因為今日本身無預會留係學校留咁夜 應承咗屋企人返屋企食飯

啱啊 唔講都講咗
不過唔知點再開返topic 我講完之後同佢講今晚唔同佢傾計

佢知啊 我有講
不過最尾佢返屋企我仲係學校

整完預啲俾我

我要抽離 我要抽離啊

因為尷尬到傻咗
同埋我要屌essay

等我得閒可以啊 呢2個星期忙到想見佢嘅時間都無

已經尷到唔知講乜好了

繼續寫文

多謝大家既陪伴
我諗都係時候接受現實

你唔鍾意嘅人 做乜嘢都係錯

早 明仔

層主只要爆佢一次 或者唔理佢， 佢唔會再好似 層主認為嘅痴線落去

攞起咗把較剪...又諗到

唔係捅人，或者自宫

再望望...香港人由細到大既......將一張張既白纸，愈剪愈細，家人既...張纸可能會硬d

太長，好煩惱

生怕你因比較而hurt 到

講笑

真真假假

刻意講出黎既，有幾多係真

事情發展落去 會唔會相約格劍

sor 冇相關意思, 我成日講東之後講西嘢

對輸贏嘅執著 由幾時開始

唔係每個人 都向住同一個方向望， 有啲鬥雞嘅 有啲仆街射哩嘅

可能淨係你認為 其他人根本冇去諗輸贏

好悶

刻意走近既新會員，唔好太認真....突然諗到

點樣為之輸 點樣為之贏

生日表白衰左... 個心好痛

加油

一次生，兩次熟
衰多幾次都唔會唔開心架啦

會變成習慣

都算係 大家都走左 係唔同工作環境

習慣說

習慣就好 習慣就好

係咪99%嘅老母都鍾意擅自執仔女房執櫃桶 處理人地嘅私人物品
老母咩思想 成日偷掉我嘅私人物品 但係屋企空間空曠到不得了
個個月有交家用 每日都係係屋企食一餐晚餐
但係點解除左有個單人床床位之外 書檯同電腦檯嘅儲物空間都要被人不斷剝奪究竟明唔明白咩叫“家”咩叫“包容”
真心真係好唔開心

去左英國讀書 感覺好似自己一個好lonely 明明已經識左好多friends但係同香港個陣都好唔同 有冇巴打都係咁

唔係 家母唔會搞我啲嘢～ 只會唔小心整爛

偷掉乜野

我屋企細，都係無私人空間

無人會知道

咩都會有
notes，銀行信，細細粒嘅公仔&擺設
所有私人物品

尋晚有d訓唔着

所有...

有睇過佢之前寫，剛升級既... 忘記了

買個盒 鎖住佢

所以玩啲硬淨的比較好～

無邪氣

Yooo

沒精神yo

c煙

今日做黑格仔 唔做白

俾d我先

最近日日都有著

咩都要

邊間

上身冇著?

要

有格仔既地方 通常就係男人最想腸既地方

食格仔餅算啦

同你一樣

接唔到啦? 沒愛

最想睇既地方

沒感覺

燵唔著了

多花生醬

不愛了 還剩什麼

想食

咁你會做咩

波

話說ikea果隻無糖燕麥餅好好食，好易食上癮

一次

得返你自己一個

悶~

898

當你發現身邊個個朋友都好大洗，狂貨金打機
你就係一蚊都唔貨，但又追唔到佢地，咁可以點？

點解要跟佢地課金打機
無課都有無課玩法,唔好比較就得
btw我朋友都係玩console game多

課金? 唔值

打機係放鬆下姐 認真就輸

打機何必太認真?

有人嗎

我回帶先 我一定話係係係

原來自己做得唔好

我係見到佢地咁大洗，膽心佢地，己經差緊卡數都仲要貨 ，唔識點幫佢

獨立 孤立

點先可以識到女朋友

變左就係變左，過去左就係過去左

可能是現在感情 太珍貴
讓付出真心的人 好疲憊

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣

好飽食到

咁多個以來，最鐘意嗰個，就係你，你最特別的

誤會，相信一直坦誠，就會得到信任

4點了

不是同時

好似被誤會了 個心 急了

要解釋?

點解會咁樣諗? 唔明

現實 佢唔理

我只可以響依到 自言自語

訓唔著 因為上網搵緊工

別人影響或者係 諗法鑽咗牛角尖?

我想做機械人，我好憎自己，我想有人幫我繼續我個生命，我愛我屋企人愛我女朋友。覺得頂唔順人生。

呻完

相信一直坦誠，可以得到妳信任

係咪我做得唔好? 係咪我用錯方法?

點解唔信 一直對你坦誠嘅人?

一直都係坦誠，咁耐以嚟 同你講既嘢

現實既唔公平 唔平等 是非黑白不分，唔係用依種方式去對坑

出現唔公平 唔平等等，依d係結果

要揾出原因， 雖然原因 未必可以解決到...， 如果唔係只會 越嚟越負面。

而且你揾既原因，唔係咁，答案我一早已經講過，但因為我鐘意你更多，所以想由頭再開始

難得有對象，但發現名花有主！

即係冇機………

其實你有冇諗過 你而家已經係機械人 生物都 只係有機物組成嘅機器

～～～～～～

x N

慢慢會好，唔好急

一切都會變好既

如果鐘意人，點解唔回應?

如果你覺得係贏嘅， 咁你就係贏， 贏咗係因為我對你嘅...坦誠

冇可能完全了解一個人， 就算畀你完全了解， 但係人 隨著時間經歷會變， 一段關係要求係乜...唔知

好眼瞓 繼續忙

生日快樂🎂🎈

我亂㩒個icon 我唔係生日

唔知佢諗乜?

同你預期差好遠?

正解

雨中感嘆號

我寧願慢慢搵個啱嘅 都好過開始完又結束 又傷過又頹過

咩嚟

多人追呀 你都係跑手之一

歌名

kkbox搵唔到

四分一個世紀了 冇都好正常

可能對住你再曖昧d

繼續觀察

你咪問下佢 你對個男仔有無好感？

試探下佢

係嘅
不過都唔知可以點觀察 我淨係諗起條仔同佢講啲野我已經唔想覆

佢話無，試過

佢地對話同你差唔多?

即係唔想覆?

我好

我太多事動魄驚心
我太知舊時幸福怎麼變做缺陷

聽完古天樂唱朋友說，隻耳仔好似打完10號波咁

之前講嗰個？

聽咗啦
btw 首朋友說真係

再直說你有男朋友 現在就要走~
回答我可不可以暫時讓我牽牽手

我妄想的不會有
牽一牽你手 我便甜蜜夠

btw 這是個悲哀的故事

同得閒飲茶差唔多

返屋企嗰下𣺉少少雨姐 好快有阿遮頭
由佢

唔好聽 但歌詞正

話說點解李克勤首花落誰家用m同唔用m會差咁遠

古天樂唱歌屬一般

咁小弟上網識左個女仔 本身我份人慢熱
ws傾左半年先第一次約佢出黎 之後相處落都對佢有小小好感 雖然我知道佢受過情傷 仲未完全走出個陰影
因爲我唔想佢fdzone我 所以我透露左我鐘意佢 但佢無咩反應 其實我係認真想同佢拍長拖
來緊我會再約佢出街 我係咪應該扮唔記得繼續做朋友定點
有無感情專家可以幫下我

搞笑嘛

你又啱 無理由下下我約咖嘛 一於咁話

我魔音嚟

有得扮咖咩呢啲

我都係

你聽完我唱雷克雅未克之後就唔想聽我唱

唔會係呢啲地方有囉好無

首帝國大廈用m之後有種滄桑感 正~

大雨嘅話 其實有遮冇用～

心只係一個泵嚟啫

有keep住傾 但係少左好多曖昧說話
其實係咪自己之前會錯意

咁我而家係咪盡量覆少d 等佢考慮下

每隻動物嘅心都只係肌肉嚟啫

唯有係咁 咁我係咪要定個期限比自己等

靚仔 不過我唔搞gay

已贏

誰又能善心親一親我
由唇上來驗證我幸福過
頭上那飄雪 想要棲息我肩膊上
到最後也別去麼

點解你仲唔出現

我唔係gay o架

我話我出現咗咋嘛，我冇叫你揀我

收皮ok？

未呀

999